（世紀對決）蛋撻食酥皮定曲奇皮

正評：酥皮
負評：蛋撻皮

邊有人食蛋撻食埋層皮架

蛋黃食酥皮，蛋白燕窩曲奇皮

酥皮好食好多

曲奇皮

一定係曲奇

熱食酥皮
凍食曲奇皮

計好食就酥皮好食
但唔係間間都好食
計通常都好食就係曲奇皮
曲奇皮好難難食

曲奇皮世界第一

我食塊包裝紙先

曲奇皮無敵

傻西先食酥皮
就算係正常人，但食酥皮既
拎起個撻咬落去果下，屌你老母啲碎跌到周圍都係
側邊啲人見你食野食到漏口咁都會覺得你係弱智

結論係曲奇皮世界第一

cannot agger more